witcher3問題

想問爆咗主線之後，係咪可以做返之前未完成嘅支線同其他狩魔任務果啲? 我果隻係年度版有齊血與酒同石之心，我想爆咗主線之後做吓其他任先開始DLC

開始左DLC 主線後都可以繼續支線的

有d任過左某進度會做唔到
你玩到去會有提示問你繼唔繼續

收到😉咁想問埋兩個DLC長唔長? 耐唔耐玩?

Ok 幾耐玩

同埋DLC故事好過主線

我玩主線而家去到搵太陽石都用左94小時你地爆時大概幾多粒鐘

600幾個鐘

600個鐘係爆曬所有任同DLC?

計埋DLC 100個鐘

主線+2個dlc, 160個鐘

500幾個鐘，白金

一週目你如果玩哂所有支線
預150個鐘到
唔玩支線就唔清楚

主線+2個dlc, 150個鐘 (群島d 寶藏太多，懶得打撈)

我就係想玩耐啲，有時唔做任都開住同傑佬周圍去睇吓風景

想問狩魔裝點樣升級? 佢話要師匠級但目前為止只有大師級師傅，同埋升級要唔要好多錢? 我窮到燶，而家得5000蚊左右之前用咗好多錢買果啲乜鳩符石嘅藍圖

師匠級師傅好似得兩個(一個武器，一個防具)，其中一個係係血腥男爵個防具匠，武器果個好似係大城入面果精靈劍匠(呢個唔多記得有冇記錯)。
要做任務先可以unlock到佢幫你整野。

我就係有呢兩個師傅，不過佢地都係大師級，未到師匠，咁武器升級都係搵佢地?但又唔見有呢個選項

始終太耐了，你講果個師匠級係DLC果個內容黎，要去陶森特個城解鎖任務後先有

你講個個師匠要血與酒先有

師匠要去到陶森特先有

要去到咁後先有咁我而家要唔要儲定一大筆錢先?同埋狩魔裝你地玩開邊個學派

爆完機d女主角去哂邊？

爆埋酒與血dlc

係咪爆埋DLC之後都仲可以四圍走

係

去到血與酒d 風景仲靚

狼派
後期玩拜年斬法
斬到悶

長到 = 半條主線

等緊ps5 版再玩

到時畫面一定會靚啲，動作流暢啲，而家叫雞扑嘢啲動作太生硬

同埋而家loading太慢
慢到唔想等

仲要有時快速移動轉地圖都講一堆嘢先再load,超麻煩

想問啲守衛係咪永遠都高過傑佬十幾Lv? 成日覺得傑佬都叫高手，但啲嘍囉守衛都高過自己十幾lv好唔合理，one on one都可以揪贏，但比幾隻圍就難講啲，同埋lv有無上限? 如果有，咁大家咪有機會同級囉

Cat School
淨係用Whirl同Rend，唔用法印
去到Blood&Wine解鎖埋Euphoria mutation，你就係近乎無敵嘅存在

最西利唔知做邊個任
好似係偷入監獄救人
出門口唔小心開左打 拉左2X隻守衛向道跑

最後走唔走得甩?

走到
因為佢地卡位卡到仆晒街
要殺就一定冇可能殺得晒
D暗箭痛撚到

griffin玩印
懶到仆街

睇你玩開咩打法出咩裝

爆完主線之後玩玩下無錢唔玩

執啲裝備去賣，我連白裝都執，幾十蚊咁賺，窮撚到呢…

啱啱先見到

130左右 冇玩昆特
95%up支線解齊 有d前期唔識玩失敗／漏咗
嗰2個DLC好值得玩
個人覺得石之心劇情正d

主線爆完之後會可以係血與酒見返其中一個/ciri，main map唔會搵得返佢地

紫電>火>火>小跳>小跳>火>火
無限loop
好快成個兵營燒死哂

漏咗講，我一見人就打牌
如果冇牌打，隻game會悶咗

有無人覺得戰鬥時個lock 好撚差 有無mod 可以改善

唔好開lock

關閉鏡頭自動置中

反而我一開始玩時打過幾鋪之後就無再打

唔打牌不如唔好玩
血與酒一開波就搵晒全地圖啲人打牌 打完先做任

打%係特別爽
係得血酒有條龍耐火比較麻煩

唔使儲錢架wo
玩玩下就夠錢

自從可以叫雞
我就冇打主線

最高好似lv 100
有某d流派可以一挑十幾個守衛
之前玩法印流但發現打boss好弱就轉左玩爆旋陀螺了

why not both

玩緊血與酒

玩兩個周目拎埋白金都唔使咁耐啦

想問有無人練到lv 100

真係夠咩
我玩果陣唔用bug刷錢都唔夠整成套

迪精好難打
卡緊關

如果唔打牌會溝少左條女

如果我冇記錯 佢d學派裝有level要求
我係去到果個Lv 先會整
我冇試過bug 錢 但會做齊d狩魔同支線任 印象中無為錢煩惱過
但我當初有執敵人d衫衫褲褲刀刀劍劍去賣
執執下嫌麻煩就無執了 d咩金鏈銀鏈見到都會執下
同埋記得去主城銀行唱返其他地區d錢做通用貨幣

我而家連白裝都照執不過隻game有樣地方真係好好，就係之前丟棄咗嘅嘢會一直係返果度，之後如果經過開會執返去賣

另外，係凱爾莫罕訊號塔果度，有bug,有件遺物級嘅劍可以無限loop黎攞，每把賣幾百，有時間loop都可以幫補吓

周圍都係水個個地圖真係冇心機解哂，揸船好煩

補link

邊條

個名叫"滴精"

昆特比賽會有條女

邊隻滴精

正唔正? 大波嗎

呢把野好似本身就係製作組整出黎補償大家
因為佢地覺得隻GAME太多BUG

竟然係咁

唔怪之得把劍叫良心的遣責啦

dlc 正過正傳好多

我啱啱先搵完太陽石，正傳係咪就黎完想快啲完咗佢之後集中玩DLC

白金+主支線任務全清 +2DLC全清
150小時

玩啪毒流旋風斬
無野可以入到我劍圍

好似都仲有一段時間先完
唔太記得喇， 正傳真係唔太深刻， 好多劇情都係dlc 深刻d
正傳剩係鐘意用ciri 果d
血與酒真係正到仆街

不過正傳個尾唔錯既， witcher 最正就係你做唔同決定會有唔同結局
唔講太多費事劇透

我反而鍾意血與酒既結局，無論邊個結局都有一種無奈感，
亦好符合最後傑佬既感慨，你會覺得傑佬真係係時候退休了。

最後願望 yennefer 支線任

我正傳係ciri 結局， 玩到差d 喊
果種父女情好正

石之心有樣嘢好重要
就係符文匠
你可以唔開故事去搞咗先
同埋要儲錢去搞
因為個符文好撚貴
升完斷裂玩轉轉轉同拜年劍基本上就無敵啲戰鬥
不過真係好撚貴

我之前打係清兵營搵錢
果啲山賊營殺淨個賊頭
啲卒仔過一日就會重生
係咁不停清執白裝去賣

石之心個故事 好正，碧咸 鏡子大師 呢D角色好吸引，最後boss 戰又特別

唔睇攻略真係搵唔到塊鏡(我認我懶)

兩個加埋你預50個鐘走唔甩

正啊，就係想佢長

我之前都唔夠錢又懶得揾材料，直接裝個mod拎到設計圖就合得

ps4版有無mod

Toussaint 真係好靚

酒直頭係新map

有玩fallout 就好自然咁咩都執一餐
變成專精垃圾佬
玩到2周目後期升哂獅鷲 貓 熊師匠級 都仲有錢

想問你地有無用注魔注咗之後啲符石無曬，你地會點取捨

一定注魔 屈機咁多

之前用ps4玩 後來發現用pc玩啲畫質可以靚好多
有啲想重玩 但係又冇心機再玩成百個鐘